「原價轉讓」五月天5月5日 480*2張

因朋友有事未能出席
現原價轉讓5月天 演唱會門票2張
5月5日 （SUN), H2, R19,20
480HKD * 2張

香港迪士尼樂園幻想道露天場地，7:15

東鐵沿線 星期一至五 7點後交收，謝。

Tg:

已放 謝。